《紐約時報》：美軍握有「異世界運輸器」殘骸 「我們自己做不出來」

美國《紐約時報》周五（7/24）報導，一名曾在國防部秘密單位工作的前僱員表示，美軍擁有「異世界運輸器」殘骸，而此運輸器明顯不是地球人製造。報導同時指出，美國國會已經要求國防部提供相關研究。

[黑警又外掛］黑警黑夜星辰同721假影片需要Dislike

death stranding

唔信

中共想同外星人鬥？

嘩
大絕

美帝：我軍已經逆向解析出氣象兵器

黑山科技 valve

美國太空軍

又黎星球大戰

美軍：第6代戰機姐

Half life?

已經研發出外星科技對付中共？

貨櫃車殘骸

Black Mesa Research Facilities

有左幾十年啦，枱面武器已經咁勁，枱底果啲應該夠毀滅全人類

half life

研發左新嘢又要同你講咩

本想統一世界但一不小心撞上美帝而開始到異世界的革命之路
2020年9月 第一話

Doom?

你唔好話美軍識魔法

中共︰我們的假想敵是美國
美國︰我們的敵人是外星人

高下立見

Averager Nee York 個部野？

唔怪得要整太空軍

睇過有篇野 係荷里活既電影入面科技
係真實存在 只係慢慢拍返出黎等d 人接受

對付支共洗鬼外星科技咩

matrix都係？

核彈已經夠

使徒 eva

有咩咁出奇卡車都可以幫人轉移去都異世界啦

中共而家做緊既野咪就是matrix

係

中國人表示未經過 背脊向天都放得落口

有幾多食幾多

使徒

係，所以光速係物理（呢個系統）既上限

美帝先control呢個system wor

Portal
仲有Half Life 傳送啲 Xen星球生物過黎
不過個人都係比較鐘意玩CSO多啲

今世紀有機會去到宇宙其他星球,甚至係出宇宙邊界

呢本輕小說就靠你寫，到時我買書支持

外星人刺身

yes

要毁滅人類 枱面嗰啲都夠

gundam

外星人嘗試與地球大型國家接觸，但出使中國的團隊至今仍下落不明

其實柯柏文聯同博派一早黎左地球同美軍合作交流

太空軍隊

光明會

會唔會係UFO?

自從有同伴被當成野味之後，外星人都唔敢去中國。

外星人好補架

中國由習總加速師掌權

又玩呢招，支持美帝玩軍備競賽等中共解體

係咪雲海/膠登神仙之類？
睇少啲啲偽科學撚/(自稱神秘學)文

如果全部都存在本身就好矛盾
如果只係部份存在又證明唔到即係廢話

偽科學撚最鐘意用放大鏡拎啲近代科幻電影岀黎研究。乜撚都吹到一餐，但係多數科幻電影嘅劇本絕大部份來自早十幾年甚至幾十年嘅小說/漫畫，甚至係game

班偽科學撚見識少，自已冇真科學知識，又唔了解科幻文學體系，因為依家電影技術好左，睇完速食科幻片就覺得自己發現新世界，唔考究來源演化就自己FF一套無可能論證嘅中二世界觀

暗黑大陸？

外星人浸酒

外星科技

係咪即係撞人去異世界嘅貨櫃車？

geostorm ：長江三峽

中共：我地有風水大師

Stranger Things

支共都有生化武器喎，而且無聲無色已經殺左你幾千萬，打正旗號都唔知會死幾多

呢到d人睇老高當學科普知識架
係咁上下水平

Unbreakable

依家有人證
國房部

異世界運輸器？咪貨櫃車囉。。屌。

對付中共
對付外星人
要整gundam

老高
對佢講嘅任何一個topic有少少認識都知佢係鳩up唔駛本

推光復香港 時代革命

尤其係接受喪屍

知唔知點解trump點解咁有錢都要選總統

要用港版國安法拉外星人去中國受審

國防部幾時承認

係荷里活既電影入面科技係真實存在 只係慢慢拍返出黎等d 人接受

當年吹嘅StarWars將蘇聯推上絕路
所以呢

其實我生存25年
感受到由2000年開始 人類科技其實發展得好誇張
起
20年前同大家講VR 無線上網 大家未必會信
所以如果20年後有傳送門 我會信

其實已經一早有
以前做過實驗

壯陽

Shhhhhhh

Area 51

El Psy Congroo

廢城實驗

幾十歲人仲要用交通工具真係好可憐

解剖完 直接食左佢

應用科學發展得快
基礎科學就冇乜突破

等WW3加速

Red alert

有真人版你唔睇睇小說

結果：
中共：唔夠印度揪

食晒外星間諜落肚都唔知啦

唔好咁樣啦人哋條咁出名嘅五毛,你咁樣搞到佢冇飯食㗎

唔知外星人會唔會中武肺呢

係咪好快就知

隻野會係大戰上面發揮作用

香港都有龍威表演過一次

Warning, lighting storm created.

太空軍vs摺被軍

隨意門？

咁相對論係咪bugs

冇bug, 物理上係咁，但我地可以壓縮空間黎飛，超越光速

點解外星人唔飛去中國？

幾廿年前既紅色警戒 已經有超時空兵

知唔知美國有套叫Person of Interest? 講AI， 幾年前的，跟住新疆做曬

呢套好睇

而家好似研究緊乜嘢量子糾纏
有可能做到物質傳送
遲啲傳送埋人都唔出奇
利申唔知有冇記錯

isekai

國房部係咩黎
等國會拎到相關證據再講啦
（我無否認有外星人呀，係笑鳩有班人成日將偽科學當真咋）

RE：從零開始共產世界生活
列寧之孫
怕普世價值的我將間諜佈滿世界就對了
用戰螂征服世界是否搞錯了什麼
圍共五重奏
天蓬元帥成名錄

長期一定係諗住抵禦外星侵略㗎
不過短期內就係霸佔外星領域
一陣搞掂支那 咁最大敵人就係俄羅斯咋嘛

睇過變型金鋼都知係胡佛大霸下面

喪屍可能係其中一種外星人

係咪講緊呢單？

次次睇。都係大貨車嫁啦

屌，原來係真

玩到我頭痛

又咁講，正正係科學態度出發先唔應該下下一野就話冇可能，就算所謂科學理論都只不過係理論，用極度懷疑嘅態度夠啦

太相信科學都係種迷信

普及左之後香港人返工可以唔洗遲到了

呢個勁呀！勁到可以超光速飛行

Half life

太空軍用黎保護starlink

據可靠消息，美軍在51區囚禁多名貓耳獸娘，據報稱受不人道對待。

講咗出黎重算秘密

美帝召喚異世界勇者嚟打敗習魔王

其實人跟本見都見唔到

正如中南海都係睇新聞先知美軍在自己頭頂飛過

最近日本漫又好新番又好，d名真係長到癡撚線

如果個啊伯真係未來人，咁佢個時間線既中共仲未滅亡，仲發展到太空戰

唔好睇少中共
如果外星人vs 地球人
中共絕對係會出賣人類既一群

傳中國去冥界

Area 51: 屌 啲空軍無啦啦掃低左我地既新發明 依家仲話係異世界武器 點收科

佢仲有句名言：中共存檔死清光

提醒中共唔好留低電腦資料，好似幾符合而家，特登返黎叫中共唔好俾美國fbi搵到武漢肺炎既證據同研究資料，唔通個啊伯係未來既中共陣營派返黎既人？

異世界就用空間魔術啦(基本技能)，仲使乜運輸呀

科學理論經過實驗證明，或者係基於已被證實嘅理論去推測，經得起質疑

偽科學就係冇

睇過有篇野 係荷里活既電影入面科技係真實存在 只係慢慢拍返出黎等d 人接受

你認為呢句野係真，
1首先要假設所有Hollywood movie都係有agenda 咁拍岀黎，隱藏左真實存在但未公開嘅科技，然後你要再證實呢啲科技真實存在

如果唔係指所有，又證實唔到存在，
咁呢個假設完全無意義，等於藍絲見到黃之峰買樓，就腦補話示威有錢收，又攞唔岀證據

2上面講左，電影劇本多數非原創，由文學體系互借鑒演化，有大量資料可考究。你無視更合理嘅現實，無視成個文化體系嘅創作，傳承。
直接信一個荷理活agenda論，所有野都係「一個大勢力為左一個目的而做」

又用藍絲做例子，即係話香港人示威全部都係美國黑手操控，無視人民以自由意志追求更好嘅生活，無視獨裁政府罪行，無邏輯嘅人言論大致上都係咁

講到異世界，已經唔係其他星球咁簡單

咩叫異世界運輸器先？講啲唔講啲

幾時有得發張宇宙通行證俾我？我唔係柒頭皮黎架

日本大把異世界傳送器
洗唔洗車啲中國士兵過去買

手殘
唔小心咁錯負皮

香港都有三件異世界科技嘢

第一件叫李氏力牆，乜颱風俾佢彈開
第二件叫Gphone肥佬黎，乜嘢天災人禍都會話係佢地搞出黎
第三件叫港女綠帽，一戴上去輕則d狗發癲，重則顛覆國家打世界大戰

你係咪練習緊"幽默感"?

異術殺人不用刀

美國成為地球最強係有原因

異世界の幽默風趣

應該用黎送三萬大軍過去大戰外星人

有無諗過美國既軍事科技行先咁多年
其實已經發明發展到d好驚人既武器
但就順水推舟扮係同外星人合作 （既然d人睇咁多科幻片又信UFO
對外令到其他國家唔會敢直接同美軍挑機 （因為唔知底果浸d外星科技有幾勁），面果侵當然已經夠屈
對內可以穩定民心話同外星人係朋友唔撚洗驚

Jumper都係

同有老婆但係鍾意打飛機一樣道理

純學術研究啫
你解釋到點解乜天災人禍都關第二件異世界科技事？起碼我地正常人嘅科學程度解釋唔到囉

Area51

呢套中國後尾禁播，下咗架

講乜？

仆街
諗起紅戰個傳送器
掉啲仆街落海

係囉
如果係外星科技
點解釋地球咁大外星人會淨係搵美國合作

其實自70年代研究到神經由電傳訊號開始，D人不停幻想呢啲嘢，先有無限地帶mega zone 23 ，後有刀劍神域、加速世界。

二戰技術已足夠

可能係光圈科技呢

都有年幾兩年

只有美國同墨西哥，擺明係美軍測試戰機

不過美軍根本冇誘因量產新型戰機
第四代已經夠打

異世界有軍隊入侵日本，自衛隊保護日本
然後反攻異世界

成日都係吹風，做啲野出黎睇下好無？

錦都下架？小氣支

唔出奇
有人話成個宇宙係虛擬既，先解釋d bug

上世紀40年代到70年代嘅發展得好誇張
本來仲用緊螺旋槳飛機 點知突然間就上咗太空
全部變晒噴射式戰機
咁嘅發展係有d脫離現實

中共：你有二世界運輸器好勁？我哋全部用緊第3世界

之前睇夏韶聲話 夜視鏡，激光都係外星科技來

似真

因為美國係全球最大嘅講普世價值嘅國家，
啱宇宙人口味，令佢地認可人類族群~

希望真係有外星人如果實際上地球從未接觸過外星人都幾絕望
無論係黑暗森林論定沙盒論

黑暗森林法則根本係垃圾，
幾百年前嘅博弈論同囚徒困境都駁得低。
發展到可以探索外太空嘅宇宙文明等級，點會一開波見到人就講打打殺殺。

匪共本三體個黑暗森林法則，係講緊全宇宙嘅可利用嘅能量總和就得咁多，係一個食完就冇嘅大蛋糕。

同時宇宙就有唔知幾多個食緊呢舊大蛋糕嘅文明，所以每個文明都理應為左可以分食更大份嘅蛋糕，而優先擊殺其發現到嘅文明。

完全冇考慮過打完打唔贏嘅可能性。
亦唔知咩叫合作，完全係社達主義上腦嘅垃圾假設。

睇得多強國人文章真係會睇壞腦袋，睇少啲啦。

點止，外星人都需要遵守國安法的

第一眼都係諗起呢個
老了老了

呢個好笑

Star gate定warp drive?

第三十八條 不具有香港特別行政區永久性居民身份的人(包括外星人)在香港特別行政區以外(以外即全宇宙，天堂地府都包)針對香港特別行政區實施本法規定的犯罪的，適用本法。

中國：超時空武器

推願榮光歸香港

我比較想聽到
Estimating distorsion error

劉慈欣本書第一章就講文革，故事就係主角文革被逼害之後復仇，咁都係匪共

巴打你喺po貓相個po話抄襲好少事，俾班血統論港女圍插完，自己撐返血統論?

合作果度
人地原作有詳細解釋猜疑鏈同技術爆炸

你見到曱甴/不知名昆蟲，會唔會同佢地溝通交流，嘗試合作？

我就直接噴殺蟲水嘅

如果對方睇落比你高等好多，你唔驚對方一腳踩死你？人地話冇惡意你又會信？
求其搵個玩過大逃殺game嘅小學雞都唔會信啦

了解清楚人地個論述先，唔好一知半解就用刻板印象去批評

Ikea有得賣

異世界xxxxxxx 輕小說

我廢事曬時間同你嘈。
了解左劉慈欣咩為人先，仇女兩面三刀心理變態嚟，網上大把料。
屌...算啦我都係講兩句。

-
話佢講文革就唔親共，好笑。
文革係匪共少數肯承認嘅罪惡嚟，辰早推左所謂四人幫去祭旗。
佢成篇嘢都講緊乜「真理掌握喺少數人手上」，「多數人嘅暴政」。
完全講到上位者係另一種物種，出世就勁過普通人十萬倍而唔係受到均等教育機會脫穎而出嘅人嚟。

佢反民粹反到嘅程度，係幫曬匪共嘅「代議民主制」同人治支持者打精神飛機咁濟。
你話你睇小說齋睇作品可以，但人以心方得以遣為文，佢成個人嘅心係好有問題。

我唔係針對全匪國人，但我一定針鳩劉慈欣。
佢好多言論都係幫匪其進行內宣洗腦，
無啦啦可以制作埋咁大部電影，唔係冇原因。
可以話完全貼合匪共意識渲染，呢一Part你唔會理解唔到掛。
你話我陰謀論都好，但佢為人同作品都表達緊某種立場，你feel唔到我唔信。

-
網上有好多關於黑暗森林法則嘅否定論述。

你嘅譬喻只係對於尚處於0級文明嘅人類睇嚟係合理。

人類觀察宇宙嘅種種猜想堪比盲人摸象，更遑論搬出一個自以為嘅「普適真理」。而劉慈欣佢嗰套黑暗森林法，完全係建設於種種極易撼動嘅邏輯基盤之上。

但我只可以話用呢個所謂法則嚟鼓吹「社會達爾文主義」正確嘅作者同讀者，非蠢即壞。

我認我係誅心之論，
但佢嘅黑暗森林法則亦如是。

一直覺得
霍金極度反對嗰個貴州射電望遠鏡
係支共想搵同接觸異星人而建
佢想學美國咁攞到異星技術去砌低美國
聽落好On9
但係唔on9唔係支共

The mist

外星人見到支共民智咁低 都唔想埋佢地身啦

以事論事，上面講呢啲我又幾認同

理性討論嘅連登仔
best forever~

拉頓嚟喎

呢啲先係討論㗎嘛